我真係好想蒙住面個陣，嗌嘅唔再係「光復香港，時代革命」......

我真係好想蒙住面個陣，嗌嘅唔再係「光復香港，時代革命」，而係「香港獨立，主權在民」
有人問我覺得獨立到咩？

我近期係覺得who knows?
無人知十年後香港資源情況（教育、醫療、房屋）、中港交流係點、年青人嘅反抗意識去到咩形態。

我覺得以目前眼光判斷未來可能廿年三十年，什至五十年有有些微曙光出現嘅可能性，係好不智。正如女權、黑人解放都係impossible to possible.

依加生活有種行屍走肉嘅感覺。暫時一切回歸日常，做返一個要上堂嘅學生，私補嘅老師，炒散嘅窮青，但我嘅不滿不甘、悲哀鬱結積累住。我開始覺得我5介意蒙住面同一大班人一齊去抗爭，但5好得我一個肯咁做，我都怕一個人7㗎⋯⋯

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

香港獨立

咩叫往死裡打？

新會然

而家唔得
但我諗過多二十年有機

香港獨立會危好多

我都想，
但贏左呢鋪先嗌